有無人有玩dreampiano??

玩左2日已經覺得自己好難搵再班同level既對手
班友成日1000 分未過就輸左，好無引